[唔打喇唔打喇求放過] 曼聯 對 利物浦1

慢

唔打喇 對曼狗

今年熱身唔齊人
現有人腳睇到幾個都fit 既
屎獨(唔傷) 交屁 沙拉 jelly keita

今鋪食硬鰻魚拉凸飯

打到班死曼狗屁滾尿流啦

比ching

Btw Camacho

佳 Jones都表現唔錯啦

Jones 有球扭扭樂幾正

Oh mane mane dudududuudduud

Jones同甘馬曹之前高普睇完操練都話正 木燒再係咁撚樣 比人爬頭唔出奇.

木燒係連長波分邊呢d都唔撚夠膽 下下短波駁腳

甘馬曹真係幾好丁d出波 養兩養再出波 比左2球把波沙拿 又識拉邊

慢到

Jones係中場d護球能力好好，俾波又唔錯

甘馬曹其實係翼定係閘

Jones 上半場 冇人幫 ，都算幾好

今次無啦

燈神比清

甘馬曹俾多D機會啦
幾夠膽 D推底傳中
諗起TAA 季尾有場D傳中

其實個Allan係咩玩法

讀書個陣佢加盟我利

到依家做左野幾年都未代表過我利重奪英超

唔通我利然到英超自批visa

一樣
我都已經唔記得有個咁嘅人

利記之光suso

我都係follow 左佢ig先知佢去左邊

原來reina入左ac

玩fm 永遠都申請唔同工作證

已經當左佢係等完約球員

做咩咁冇出色呀

我都想做
5點放工
5天工作

擅抖吧

玩fm最快去比利時 3年
南美撚去西班牙仲快 2年

人廢係咁上下

又話拆車狗骨嘅，點解到而家仲完好無缺

d 新聞話油王唔玩吹水

根本仲大把錢

政府EO以下=垃圾

但考到EO係私人市場都撈得掂

結論 政府工畀垃圾做

呢個盃都有歐聯章既

英國脫歐之後係咪又要再攞過工作證？
我果時玩一開波已經賣左佢

波仔疾乜撚

我係垃圾 俾份政府工我做啦

我是垃圾 我是廢紙

屌 前利炒曬d12碼

兩個龍互射

散場見到
笑4

reina勁撚到

鬥炒

mancity簽左新人

咁講垃圾又唔怕做
利申做緊私人工 想考政府

一直等vetting

好on9

vvd好水貨 mark唔到Sane比佢入埋波

利記好彩有世一喳
快d番黎

轉個髮型型左咁多

vvd比人發現左弱點

佳尼食晒塵 so 9 sad

文尼剪應該好睇好多

輸轉身正常啦

佳尼應該打唔番起

仲轉左大半個身

老虎快d返來carry 75m水貨

成個英超有幾多個後衛夠sane快

連拿

呢個真
輸呢球都無可厚非
傳波個下都失左半個身位比辛尼

taa應該包得切

taa應該直頭唔撚見咗啦

冇出既人特別勁

咁真嘅
應該攻咗上去

咁就越位了

世上有邊個中堅唔會跑輸俾Sane

VVD已經算係最快果批
要追sane要varane先有機

下場比全能到仆街爆

法賓奴超級水貨feel

睇返上季打鏝
對付佢地啲快馬都係用裝Offside 呢招
要同佢地鬥跑真係唔夠快

黑店

一買已經覺得

Bakayoko二世

比啲時間啦

華西應該得

唔係講中堅咩

係wo
咁比sane爆都唔算柒ge

老虎都唔慢 歐決有球閘阿朗又係好撚靚

mane

幾時打狗

驚察？

咁廢學人著10號

摩連奴係咪話痢熱身賽齊腳
獌唔齊腳

做咩打自己

英格蘭國家隊10號

依家就打鳩你，吠吠吠！

個下我以為vvd黎 zoom埋去先見到原來係老虎

狗要多兩隻 係難齊D

美國駐北京大使館爆炸

kelleher

有冇八國聯軍解放香港先

高下立見 世一中堅

打仗好慘架

冇事了

U23 佢前場踢鋒同翼多 但友誼賽擺佢踢閘真係呆左 可能想train佢防守意識掛 佢d處理同基本功係幾好

齊佢老母咩

獌狗年年都要買人係唔會齊腳的

當我獌買埋c朗美斯 曼城就夠鐘收皮

sterling -> ibe -> ojo -> camacho
一個比一比差 希望camacho唔好衰過兩中間兩個

如果ojo都賣到15m 真係又講句fsg又然
Ojo ibe加埋30m

幾時有brewster睇

仲有埋half time team talk

天生領袖

好想睇Brewster 希望唔會係反骨仔+ 表現時好時壞英人

仲有 打blue ball勁過chamberlain

後面果個行行企企

星期六 29:05 (錦上路時間)

有走動+眼神制敵囉唔該

個時間都幾好, 睇完可以同老豆老母飲早茶

Btw 遲入場 上半場miss左30分鐘 大清同啦踢成點

要立番個 廿一世紀義和碑 紀念下d人, 到時

結論：lovren 勁過75m水貨

自信

阿正唔出丁圖有d唔慣

呢度迷沙係咪會比人歧視

唉會然累事

佳尼可以掃低佢其實

其實Jones頭先都唔錯
借出去練下

連拿無炒

Jones好似打開翼

其實大聖爺個個位一推再追真係好勁 點知個中聖仲勁

Model出得咁慢

利撚垃圾

傳畀兩秒後既巴利

廢中眼光唔錯
放棄沙高 死攬老虎👍🏻

果陣未射

費奴幾時歸隊 差佢可以做好準備迎英超

"偉大嘅新時代中國特色社會主義領航者習近平同志領導下

中國堅決走出新時代, 為中華民族謀求偉大復興

美帝之亡我之心不死, 故我地堅決要教訓一下美帝 "

沙狗頂住先

Jjj

Sources have told Telegraph Sport that Anthony Martial is unlikely to ­return to the US and this will be perceived as an attempt to try to force a way out of Old Trafford, even if the motivation to leave was understandable. #MUFC #FCBayern #CFC

迪馬式離隊

應該唔會放返比英超隊
拜仁肯出價就搞掂

見到包皮有名有利 自己係曼比摩佬玩

識買了

走喇, 教練對你咁撚閪

隻腳粗撚到起筋

我痢唔介意回收垃圾

狗, 不了

摩納哥，可以blacklist

Jed

咁包皮呢

普通料

迷虎啦，呢期興

世一中堅IG 訓示

車仔

幾時向歐美邪惡勢力宣戰？等咗好多年

"看到美軍到南海

我的血沸騰了!"

Ojo應該借英冠，下年賣靚價。木燒、Jones外借，睇下有咩進展。

贏國一仆街香港又有位發國難財了

咁講真佢又真係好明白俾球迷屌到仆街果種心情

hsi又

lovren,keita,salah 前中後都有世界級球員

大大聲笑撚左

真人版多啦a夢

短人

Samuel Luckhurst
Samuel Luckhurst
@samuelluckhurst
Mourinho on #lfc: 'Maybe this season finally you demand that they win. You have to be fair and now you have to demand and say the team with investments, who are making investments that they started making last season, not just this season, last season.' #mufc

摩狗 = 波台燈po 真人版

法國大家好鍾意martial,係咪就係個球1扭3

佢小範圍過波真係幾好,
但一定要俾佢慢慢上腳,
唔係果種可以長距離爆一段果種,
其實都幾難用,
特別係獌狗咁鍾意泊大巴

真，過拜一定好啱打

今季破大巴可以點排

前場用

明沙
文基軒短

Ok?

邊爐從來都唔係Can果皮

利記唔用高人工同誠意挽留合約戰士，係今個轉會窗最失敗操作

已經分唔到真心定假膠

沙短同基達d遠射

有冇跛腳仔既消息

唔係鐘意 事實係好好波
摩狗真係好on9

我要我要

假膠

仲有希望張仔可以早d復出

今季實力加強咗，d中下游實驚咗利
跟著打901
如果利冇一套破大巴神功，好易俾人搶到分

屌你上季獌都泊巴士

其實上季破到大巴 係破到就極速比人追番

想買舊年主場比老婆，成家差佢一個無
有冇利迷知邊度仲有得買？ 連香港官網都死埋，真係不祥

歸功屌卡 老虎 TAA

你老婆係咪我老婆先?

反而上年輸4場都係輸big 6

Dejan Lovren of Liverpool slides in to tackle Xherdan Shaqiri of Stoke during the Capital One

等一月賣Salah先有$

啦fit概話破大巴都ok

世一

唔係，問下姐

其實我都想買件上年女裝比條女, 女裝cutting靚好多

牙正有無新出正av

摩納哥真係黑店 (包皮除外)
波圖賣得貴 但真係有貨交

但係中下遊和多

傻仔唔係諗住CHAMP到啊?

Luis Suarez has been linked with a surprise move back to Liverpool four years after the Uruguayan left for Barcelona.

Don Balon yesterday reported that Liverpool have the strongest chance of resigning the 31-year-old - with Inter Milan also reportedly interested.

Tier 5 (Known Shitposters and Banned sources) Peter O'Rouke (Freelance) / Tancredi Palmieri (Freelance/Bullshit merchant) / Metro (banned - utter shit) / Express (banned - redditwide ban due to vote manipulation) / The Sun (Banned - for being the Sun) / Diario Gol (Spain) / Daily Star (Go there for tits, not news) / CaughtOffside (Aggregates, but poses the news as its own) / Don Balon (Spain) / Samuel Luckhurst (M.E.N - Shit-stirring bellend.) / Sqwaka (Vote Manipulation) / Sport/LAD Bible (Clickbait merchants/Content thieves) / (Shit memes and even worse transfer content) / 90min

屌疤老母 又諗住俾少D狜筆數

Tier 5 (Known Shitposters and Banned sources)

Peter O'Rouke (Freelance) / Tancredi Palmieri (Freelance/Bullshit merchant) / Metro (banned - utter shit) / Express (banned - redditwide ban due to vote manipulation) / The Sun (Banned - for being the Sun) / Diario Gol (Spain) / Daily Star (Go there for tits, not news) / CaughtOffside (Aggregates, but poses the news as its own) / Don Balon (Spain) / Samuel Luckhurst (M.E.N - Shit-stirring bellend.) / Sqwaka (Vote Manipulation) / Sport/LAD Bible (Clickbait merchants/Content thieves) / (Shit memes and even worse transfer content) / 90min

食屎啦垃圾疤
免費送可能會諗下ge

5m

屌摩+MKV同咬咬交換OK?

SO7應該仲有貨 買得過

原來如此 謝謝分享

邊個來?

有冇圖

搵你過槽做鴨？

Search
啲相好淫

變幻球來的

算吧啦你 扑野都要較靜音

佢地想買的人
旗下報紙會講個唔停 好像古

想賣的人 又係講個唔停
個咩cls 由5月開始 話我地會買
講到7月

no more la
戲子so9

佢個級數回塘都仲係勁…
但有綿龍好難夾…

後備翼ok

Milan director Leonardo and Chelsea director Marina Granovskaia could negotiate the sale of Pepe Reina in the next few days. Milan could receive between €6-10m for him, all profit. [Gazzetta dello Sport]

Fsg點會俾得起so7份糧

免簽完賣

痴撚線

想佢返黎真係純粹情意結

二段轉會 得架？

呀短到左美國下場有無機會見到佢

咁何苦呢

好似之前有試過買完即刻賣走

好似玩緊fm咁
仲唔到屁屁仲有人會接貨

係，今年有單咁樣即買即賣賺左幾百萬

無本生利，f$g拍馬都追唔上

無成本 一簽一賣 已經多過我成世嘅人工

人工都唔使點俾

車仔早排度縮到幾M都唔肯比..

卡巴尼路 GREEN 連拿 3隻老餅

世三咁都唔走真係冇天理

打獌狗係星期五2900定星期六2900

6

支持

咪係 過皇馬衝歐聯啦

卡吐走邊個會打正選

著名記者 James Pearce 談論利物浦的門將教練艾治達貝治：「高普對艾治達貝治的評價十分高，但足球是一個殘酷的世界，如果沒能在所屬的崗位表現出色，根本無法不被解僱。外界對於艾治達貝治的批評都是荒謬的，他的門將知道遍及全球，簽下艾利臣就是他的決定。」

屌你老味, JP得戚完咁撚搶口,
係叻就唔會連續咁撚多膠龍喇

姐係屌卡都係佢既決定啦
仲有米又有冇份呀

真係勁嘅話係咁出神龍賣啦！個個未嚟都正正常常，嚟到之後就被利化，有冇矛盾自己諗啦

神龍多數都係門線類型
唯一例外應該得扭亞（有時都派膠）

扭亞真正全能到仆街

負評for JP

踩場？

我望就望輸友賽
贏聯賽

躝啦屌你老母

Ching奧雲球迷

門線型只需要反應 撲救手法 接高波
而出擊型除左以上嗰堆 仲會對龍門有額外既要求
速度 出擊意識 膽量 腳法 等等
利伸未打過龍

model 除左樣貌仲有d咩

屌 死黑尻交屁幾時轉左10號?

Debut對獌

小妹初黎報到

流馬尿

流線型龍門

屌 無人答我

文尼幾時轉左10號

前排

假利

假利仲咁大聲
想寫個服字畀你

登鵰完艾利臣之後果日 （英國計）
果朝登鵰完 果晚轉10 （香港計）

留左頭髮 連樣貌都冇埋

瑞士雞翼配鏝魚拉突飯

費夾遜

Yes 再加曼迷

把獌狗往死裡打
打狗，怎能少了我

馬體個後備龍捉撚哂12碼咁制 好撚勁

打邊爐有陣海水味

要佢地個龍門教練啦

過兩日球迷會搞入會
其實入嚟有咩用 係咪貪佢啲贈品

要佢地龍門教練

迪基亞
古爾圖斯
奧比歷

出完一個又一個

專出神龍同神鋒

車仔個龍幾勁下

利撚幾時先可以捉撚馬體個龍門教練過黎

後備料都唔到

下體條防線已經好堅
連龍都咁勁真係痴撚線

我地防線唔掂 就谷條鋒線啦
快啲買跛腳仔啦 冇進攻中場都連唔到成隊波 下下都要文尼沙拿自己舞咩

應該唔會買

買返嚟同史獨一齊坐有鬼用咩
咁高價好難搏

Naby Keita to miss training in the next couple of days as a precaution. Not yet ruled out of the United game.

要分清楚少少
大傷過唔等於玻璃喎
跛腳仔上兩季夾埋都係冇打十場咋喎

有無手足同我一樣好唔慣黑人著起件10號

10號係利迷眼中我諗係食腦球味既人先CARRY到

加西亞 古仔 EVEN JOE COLD都好過黑尻著

最慘係講明scan完個膝頭覺得好易再瀨嘢嘛
單純係傷病歷史覺得不了就唔落bid啦

當然球會咁講 有幾多成真我又唔知啦

肥賓簽左日本中堅

Barnes?

Joe Cole你都覺得ok咁你好明顯係Racist了

其實唔買跛腳仔 fine
但你可以搵第二個進攻中場呀

未出世 唔計

Joe Cole真心食腦有技術囉

交尼隻黑尻整係識死爆

話時話狜狗算咩色人
啡人?

啱呀要造波撚呀
呢單唔同VVD 唔係買唔到 係唔撚買
點都要plan B架

兒登

之前JP訪問話個手術好易一傷完又傷
醫療團隊好擔心佢接唔接受到英超個強度

無

西狗血統?

你印咗XS未

真心唔想隊波咁多黑尻

邊到平

Voronin

講就講啦

捧皇馬啦細路

而家成隊波都好波
但真係唔似有個大腦咁

咁7號-11號都要靚d
有腦d
不如支持賤種啦

平咪又係差幾廿蚊

我見證利記拎英甲

你班友見過利記拎英超未

乜鳩 唔係前鋒黎咩

7 - 老

8 - 黑尻

9 - 賓仔

10 - 黑尻

11 - 黑尻

武藤嘉紀？
前鋒嚟

咁仲衰
細路都仲話大咗會識諗
老屎忽冇得救

皇馬歡迎你

糟糕都搬埋出黎 點夠你玩呀on9

呢件勁野黎

屌你老母咪撚理個戇鳩交稅佬啦

當年10號奧雲子

轉眼變黑尻

屌，唔係中堅黎

仲有人同件交稅佬癲

糟糕係車仔個陣英超TOP3 攻中

太耐冇上嚟 唔識呢度啲人了

原來佢就係見面不如聞名既 膠水佬

想當年奧雲同杜SIR打442屈哂成個英甲

之前我細路用我A/C

Sturridge話自己可以

邊個

老老實實 佢而家係直情跑唔起

小範圍策動就得既

我唔係覺得佢唔得
只係佢踢到十場我心滿意足了

屌 早知唔講咁多
佢不如番香討啦

拎舊錢轟落比真歷度啦

史毒就真係似心理作用多過真傷

有冇人知

後備攻中無其他選擇 除非沙狗都打到

屎獨加基達可能work

咁老不了

150直屑大巴拿啦

今季都無傳過

屎獨條仆街得返一年約

出年又變CAN狗2.0

少林加足球 有冇得諗

力查都講過 好多時係佢自己形住
1314要同哨牙爭風頭佢乜事都冇

其實仲有冇10號傳過

留返嚟做兩翼輪換好過

係一件都冇

真係冇
今個轉會傳過既人 都差唔多買哂返黎
係得跛仔收左肥

klopp都話無齊人
應該無人買啦

市面好似無咩攻中..

我打機用大巴拿 sub 爛先黎

軒 邊爐 老母 啦啦啦 基達 米拿

又係大腳斬畀兩翼哨

長傳急攻

本應有埋張仔真係ok
但依家咁樣剩係基達upgrade左

稍為傳過下 就阿積士仔

張仔

基達打住10號位先啦 睇下點 沙狗睇下高普tune唔tune做攻中

中場唔洗咁多明星ge 粗重功夫都要軒同米拿做 明星基達一個夠啦

斷三組韌帶
好返都唔知踢唔踢得起

基達同張伯倫一樣係推進撚
同10號係兩樣嘢嚟㗎

傷啫

法力無邊係咪好廢

小jc

嗰個都話佢斷

係咪一定要10號呢個問題唔想再講啦

高普system根本冇打死一個位呢個事

上季有古狗個陣 前面3個唔見踢得好順 仲有D拖慢左

始終我對基達有信心 佢係可以keep到進攻個flow ge

咁你都有道理

睇完keita覺得10號可以唔要住 覺得中堅嘅後備緊要啲

@LFC
4m4 minutes ago

Nathaniel Clyne has been granted permission by Jürgen Klopp to return home from Liverpool’s United States tour early for family reasons.

咩料牙

Naby Keita will miss training for a couple of days as he recovers from a stiff neck sustained sleeping on a plane! *Echo*

CLS

正宗十號某程度同明作用上重疊咗
當然多個人輪換變陣都好好多嘅

生B

Divock Origi has held talks with Valencia.

之前戒毒唔成功 又要再接受療程 應該有排見唔到佢了

好似生左個仔

講真呢D濕鳩比賽keita出半場算啦

唔想佢有咩傷病

新隊友都要夾吓嘅

我都試過訓矮頸 請左假兩日

本身好期待佢+文尼沙拿

一轉個頭就好撚痛

打強隊反擊 可能會慢
但你打中下游 一定要有啲淫賤直線先掂
而且狜狗不嬲都係帶郁個波先做動作 自然會慢

係咪二奶生B

Echo rating

Fabinho 5
Too deep at times and unable to pull the strings. Still adjusting to Liverpool's style of play.

唔係重點啦
搭飛機點可以無頸枕

今朝做左假利

9點起身 開電視 無播 之後訓返

有軒式手術刀

醫生批兩日比你?

窮撚坐唔慣頭等

係囉，佢地唔係頭等位有埋枕頭架咩

Clyne heading home from the US for family reasons. Will be back for the France camp next week.

睇左blackburn下半場基達D波 直線 比波都幾淫賤下

希望佢第2度打得起

27m

突發 古積毆打沙基利

呢兩場佢有冇出

琴晚無

咁就2700m了

今朝又無基達..traning相都無

瞓捩頸呀

Jeng !

origi 都有得賺

再見 origi
最記得佢 k 角位怪雞入波 仲有歐霸入多仔嗰粒

早兩年carry我利。。

記得人渣士果期好瘦 之後操到好大隻

馬鳩收到10M當羸

咁就37M 輕鬆

個個都持住自己高大啲就恰鳩人

Origi都27m

貴過一個沙拿

37m買 遊艇

FSG

Net spend

收皮啦你

就係咀撚完就傷之後又做多次金草莓11人

卡膠贏一場又update ig

點會唔記得 歐霸贏多仔出線果期sharp 到 對拖肥傷左之後就

死亡之吻

我屌爆你

一練大隻左

岩岩先發現樓豬冇打日期同時間

Google la...2018年啦

唔好成日提住傷完踢唔起

前屆有一期佢都好sharp,好似就係對新特蘭入完波後個兩三場,
之後好多場正選比足機會但無波入
唔覺得係傷患累左佢好多

有一期真係負負碌碌入到幾球波救利
不過之後擔正就無作為

整體意識solanke好佢好多
而solanke埋門垃圾都係有排浸

metoo ，我諗呢度好多當年都未出世

黑鳩先正！
文尼同keita

94年

Max Riegel:
Dortmund wants to keep Pulisic this summer, but are open to selling him next summer as he's unlikely to extend his contract. Intersting news in today's Kicker. #lfc

仲想買翼 賣沙拿lu

Liverpool are set to make one more mega-money signing before the transfer window shuts. (Source: ESPN)

屌 克羅地亞右閘咁平！搶啦！

唔信

幾錢

fabinho vs man city

camacho vs man city

沙拿隻腳

Net spend boy

17

買埋佢真係靜晒,

711出左個蕎麥麵 新野 宵夜幾好
可以試下

呢個好好扭 又有腦
之前睇fifa data 條友仲細過我

打死都唔信

假設fsg肯買，你地prefer kovacic定pulisic

kovacic...

呢件肯定貴

幾靚仔

fsg out

果時沙拿好屎
沙基利幾清秀

kovacic啦
基達出唔到都重有人推進
買pulisic都係係到妹
不過2個都唔會買到

依家成個傻仔咁

利記要個高質造波中場好過…
買pulisic即係賣salah

兩個都唔要
要大巴拿

我會要pulisic

查實依家個中場都危危地
ox傷 lalala冇態
邊爐睇落應該有排適應
老母繼續審判
得返米拿基達軒隊俾到信心我

Kovacic造波同打攻中都可以，可惜偉大嘅班主唔會買

你講 邊個on9仔

不嬲都話危
唔係既話利點會bid fekir

得罪講句
進攻有基達根本冇大分別
冇10號位 上半季有前四都當贏啦
下遊隊隊都買人
狠隊 白禮頓 愛記 隊隊難踢

白禮頓都驚

反而唔提西火腿

同埋利記唔算成日入唔到波先
反而係入波先最後亂晒守唔住多喎

基達傷左咪大鑊

今季未必好似上季咁skip中場
人地睇通你文尼沙拿
應該入個10號位 加強前場進攻板斧
不過唔買人就用 沙基利打攻中 都好

第一場應該 老母 基達 邊奴/米拿

Ryan Kent making his debut for Rangers in the Europa League tonight #LFC

根少都有份

叫做有謝仔睇住有得出場 表現好雙贏

第一場 我反而覺得會 軒米基達

邊爐冇咁快得 老母真係唔得
米拿個狀態同 態度應該幾impress到高普

米軒達咁出應該好d

幾時帶埋軒過去

唔係話無軒咩

Sosad

有d驚邊爐未適應好 英超局住出 瘋狂派膠 比眾利子怒屌

第一場無軒同🐅

第一場 出住老母先

希望老虎提早返黎

希望唔好妹妹下

每隊都會變戰術破
有攻中＝有多一套陣啊
上季入到波＝今季keep得到咩...

講得岩
但沙基利未必打到攻中
長傳派牌觸角麻麻地

已經做好心理準備fabinho係水貨

緊係pulisic 美國市場 數據有沙拿一半已經夠玩

愛狗

同我一樣咁夜 每晚都見到你

我廢青

以為外國巴 我扮工

1半都20幾30粒

問題係破大巴，已經成日失分

換咗龍唔驚輸on9波 前面入一球就夠

好喜歡他

但我地仲有自信嘅老虎，佢定時會自爆

而家先睇返交稅佬d偉論
人生都幾完美 又交稅 又睇利記拎英甲

我覺得 pulisic 係好睇唔好食嘅球員
尤其係推波時嘅護波能力同意識都係不足
不過仲後生，可能仲有得救

睇過利拎英甲
但班尼斯著10號嗰陣未出世

條友9up

領隊嘅足球哲學就係分工模糊
如果所有嘢都完全係佢話事
咁就會見到所有前線同中場線球員唔停咁走同調位
我覺得
佢呢種潛言默化已經深入骨髓嘅足球理念
正正就解釋點解佢帶領嘅球隊往往係表現上大起大落
可以一個 run 連贏十場，亦可以十場不勝
球隊分工唔清晰，或某啲重點位可以完全無咗（細節位更加唔理）
例如佢嘅哲學係冇六號位嘅防守重點工作
亦冇十號位嘅控制節奏組織控制力
咁結果就係只係純粹以快，奔走，互換位置嚟泥漿摔角賭博式定勝負
而唔係用技術控制嚟爭取勝負
前者就會容易同低過己隊兩班波嘅球隊對戰而失分
後者就係同低過己隊一班波對戰，己方係極難失分嘅分別

佢19歲，大把野可以練，但潛質無得呃人

買白蘭特最好

擦下隊長鞋都有得踢下既

Pulisic唔係kaka型攻中咩
翼位都打得

多謝你回覆 我唔係專家
但我想講大部份人話要買10號位
其實唔係講要一個10號位 然後限死佢用黎派牌組織
講到尾係買一個中場而有入波遠射造波既個人能力嘛
依家就變咗係文字遊戲

冇錯利物浦哲學係好靠跑動 走位 我諗有睇利都知
但唔代表唔需要買個做到10號位野既中場
你話利物浦分工模糊
但我睇到係好清析 中場落到場每個人做返自己最擅長既野
軒達臣屈係後場掃蕩俾波
老母繼續俾大家審判

曼城都有迪布尼入波啦
依家利中場冇人識入波啊
前鋒死火中場冇創造力咪收皮囉

其實高普喺多果陣都分工清𥇦

kagawa攻中，Sahin派牌，kehl防守
之後就gotze攻中，gundogan派牌，bender守

唔計古
所有中場球員加埋都入唔夠十粒
以前都有君子炮啊大佬
唔係以為鋒線可以繼續keep到咁高效率啊
其他隊一定守死你

自從賓賓走左後
條中場好似唔識射波咁
夏文 史米沙 king 謝隊...

賭史獨打10號

我以為係球迷講笑

點知教練又講
一堆球迷又認真話打得過

賭呢條友 根本係
羅渣士賭輸左 上年西布朗又賭輸埋

先唔講佢打唔打得慣中場
佢個跑動能力 已經好大問題
古天奴 話就話防守都弱 但其實佢都成日跑上跑落

其實高普一直都想要攻中，喺多仔有香川，之後gotze
黎到利之後第一季轉會期想買gotze，但買唔到
第2季買沙拿，mane去左，比古仔打攻中，不過最後人地要走
到今季都bid fekir

渣土玩三中堅250假狗+下一季btk支點喎

史獨對佢嚟講不嬲都係bonus

攻中就買isco啦

any rubbish liv transfer 撩s?

攻中 買 迪布尼
防中 買 簡迪
中堅 買 高甸
左閘 買 山齊士

最後分析
基達只係屌簡古混合體
只係填返走咗兩個人其中一個位
根本唔會抱太大期望
fabinho依然功能成疑

利物浦根本未齊腳
傷張伯倫先係最治命
上半季只可以係爭前四
最多防守比舊年好
曼城連最後弱點250都買埋馬列斯啦
打big4根本依然冇把握

收到風 琴晚一哥輸3-0比暴力般

下場對獌等睇比大炒

馬迪爾 兩翼齊飛

佢絕對係靠史獨搵食
基本上史獨一傷好就推佢出來救世
之後踢幾場又傷過
基本上史獨變成咁人渣都佔一部份

曼城弱點應該係防中位

agger 所以試下入佢中路 都係要睇下季D英超球隊會唔會針對性對佢地 花無百日紅ge.

之前唔係炒人廿球

屌 點解米拿咁好笑
份人又專業

Milly好正

好心球會就醒少少印件米拿 007 送比james bond啦

大家都係james 不用分得哪麼細

今日咁清淨既?

廢青們凌晨時份先活躍

我24小時出動

#haha# 成日都見到你

MARK低哂班廢青名

咩事睇唔開又改名?

咩名黎

我個名?

改左9世啦

敢問垃圾樓主開波日期時間呢

只係認得你呢個柒頭個名

Wa diu...

29/7 5:05 開波

屌你老母親

收啦on9子

牙.

推爆個post都未開波啦
今日先禮拜五
下個post貼差唔多啦

咁早典起身牙

原來牙兔黎
仲諗緊邊個咁生面口

你食肥西老母雞

起身 ，睇到7典 刷個牙 你地就番工牙

小妹系廢青矛工番牙親
見左幾份工都矛人請

成班有J人妖

我呢啲廢青睇完可以晨運再食早餐

下次in 著低胸d 黑絲 露腳 ，應該ok

睇完晨操

小妹都睇唔過眼

你食屎啦崩牙狗

未ff la

睇下辣殺利贏定輸先啦

一睇個post 全撚部紅字user
牙兔 on9子 波子⋯⋯

躝啦 死曼狗 吊你老母親節快樂

因為佢改極都係咁柒

隻曼狗入左黎

輸撚硬

駁吾刀

牙兔

多女USER咪紅字囉，有乜問題

圖都冇張講經咩

你地證明係仔先啦-,-

禮拜5屌到你冇聲出

有名你叫連登仔

KAGAWA巴 琴日見到你

奇妙電視播

成班有J人妖 好嘔心

唔想好似友會女user 做波台公廁

係

放暑假d人妖走哂出來

牙正有無圖牙今日

大陸食飯好貴

大陸叫貴 香港叫乜

你貼下大陸妹J圖重好

好平喎

上海妹

用pxxx 叫外賣有7折

佢食九大

香港仲食緊垃圾既價錢係大陸已經食好野啦啵

食開元素表

講廢話都可以講幾頁

大陸乜都假 奶粉假 疫苗假
仲有乜嘢係真

咪臭系！成日話人係人妖
Btw無轉會除咗鳩噏仲可以傾乜

其實清完人都要買Homegrown Players
計埋借走個堆，依家得番
Defenders: Clyne, Gomez, Alexander-Arnold
Midfielders: Lallana, Henderson, Milner, Oxlade-Chamberlain, Ojo
Forwards: Sturridge, Ings, Solanke, Woodburn, Wilson

U21唔洗reg，再減經已經借走咗嘅
即係得番
Defenders: Clyne
Midfielders: Lallana, Henderson, Milner, Oxlade-Chamberlain
Forwards: Sturridge, Ings

我當Ings，Markovic，Origi，Mignolet會賣；Grujic，Ojo會借走；Ox成季養傷
即係reg得22個人
唔買人嘅情況之下就係得依堆人踢
Goalkeeper: Alisson, Karius
Centre-back: Van Dijk, Lovren, Matip, Klavan
Left-back: Robertson, Moreno
Right-back: Clyne, Arnold, Gomez
Central Midfielder: Henderson, Keita, Milner, Fabinho, Lallana, Wijnaldum
Wings: Mane, Shaqiri, Salah
Forwards: Firmino, Sturridge, Solanke, Woodburn

24條友踢成季應該都只係啱啱好，仲要有幾件係無乜大作用（Klavan, Gomez, Solanke, Woodburn）

解放軍的摺被能力

0k

乜個名又咁似

仲未計傷 matip Gomez 神軒 史獨
全部易傷 分分鐘季中得返10幾個人可以用

屌卡算唔算homegrown?

Former Chelsea and German forward Andre Schurrle join Fulham on a loan from Borussia Dortmund.
富咸又簽好野

點解唔叫A.Becker

有alisson型啲

褲咸默默簽
會好似qpr咁 定 入到前七

點解唔叫A. B.

唔知呀
對nb買左未姐

利神 綿龍 幾時歸隊

青年軍個人覺得Curtis Jones 隻打法同身材養得好一定成材，Camacho 要開始增重，Ojo等賣，woodburn 唔可以再擺中埸，唔擺翼同前鋒佢好迷失，所以開始擔心佢發展

回曬塘啦

屌卡係咪即係Karius?
佢就唔算，要17-21歲個陣係wales/england fa下註冊嘅球會踢過三年先得

果隻幻幻閘 係咪仲係富咸

屌你原來N8黎
你有左Allison 就唔要基達 花心呀你
對鞋一早買左 仲著左好多次喇

唔返黎了

去左拜

仲係富咸

小妹個心

真朗諗起自己要玩人妖

前日去左睇ICC live Pulisic真係好好J
希望下年買到
可惜利記打個幾日都要番工 去唔成

你要貴食可以好貴
平時普通一個lunch都30 40人仔
咪接近香港價囉
大陸妹比想像中更樣衰

木燒無速度唔高大又唔係特別靈活

叫佢打邊咪學似古咁踢 其實係LAM
長遠黎講都係踢中場會好d

而家睇好Jones多d

木燒係wales 打攻中都踢得唔錯 踢U23應該都係踢中場

比較睇好葡萄狼

Schurrle廢哂啦

呢幾年冇乜人成到材
木燒上季基本冇出過場
我估同高普心中有潛力既新星仲有距離

好喜歡她

5點鐘點起到身睇

唉 星期六日佢又可以同人出街

好討厭他

唔好咁傷心

好討厭ox子

個位幾好喎

好撚樣衰

唔期望佢去到Götze級數，但想佢成到材

木燒唔借出去吸經好難搞

我覺得一哥咁樣亂買人法，分分鐘連狼隊都不如

我幾鐘意馬高施華

佢打咩位

攻中

呢個年齡唔係速度型好難彈得起

佢同wilson係青年軍就超班架啦
衰在上年d杯仔太早出局 無得練

佢唔借出去吸經 留係到會好迷茫 唔知做緊乜

pope好似肩重傷

jones成材機率大

佢有一個優點

佢無一般年青球員(除左打翼果堆)
果種同一隊踢波

波=炸彈的feel (好像學神年代買果件Wilson 高登果陣看左幾場 就判死刑
叫佢踢波 好像踢爆彈咁 一有波就係唔係都即刻踢比人)

佢都幾自在

佢係曼城踢過 wiki睇到09-11 差一年

近年都個焦點去哂woodburn Wilson ojo kent度
Jones無咩人提

利D幼幼對比其他隊，好似唔敢自已爆自已去咁

幼幼成到材唔計250(仲要係買番嚟 )，下一個踢得掂英超已經要數到唉b

毒梟強勢回歸 牙樂睇怕呢季都要做後備

未必 我覺得taa正選

毒梟操得返起先算啦

毒梟做後備就真 牙樂踢得越嚟越好
應該唔會阻佢成長

Ibe好似下半季都唔係正選

毒梟體能都好似未有番哂

咪撚post 佢啦

肯定同人敦倫緊

佳尼係近代閘少數守強攻弱

TAA啦 已經夠班打正選唔係要扔返佢落去呀嘛

打弱隊要攻用TAA
要守用佳尼

Jones 17歲,上季先彈起
除左woodburn之外其他幾個都21歲踢左幾季pre-season
咁比梗係冇咩人睇過冇人留意架啦

我都入左2對990 nv2 xg2 gr2

比起木燒鐘斯
可能快D上位既會係ejaria
尋日歐霸有正選

NB

識咩牙你

某D款係好著, 但外型老土

火花不等愛人 變幻太多

Y

新龍留明

又改

4️⃣ years ago today, Dejan Lovren joined #LFC. 🔴

你話鐘意基達子多啲呀嘛

無記錯既話佢對利入過波，個時以為佢進攻好撚勁

買左返黎先知進攻咁撚垃圾

有個人傷左先到佢
第一圈外圍賽都係後備換出黎

都唔錯阿 起碼正選傷左之後果個就已經係佢
新仔要有機會就係要等正選傷嫁啦
最起碼佢比起木燒佢地 有多d實戰經驗先

沙短barcode額

核爆笑左

頭兩球保丹真係廢到極點

笑撚左，仲衰過卡

2邊鬥廢

傻仔冼佳阿

第二球都算難少少
第一球真係笑死

佩利錫開70m歐

牙短廿六歲禿過廢中

費基亞準備加盟
Linda講既

sauce or police

Liverpool sign Dejan Lovren from Southampton for £20m
By Ben Smith

BBC Sport

27 Jul 2014 From the section
好平 世一後衛

咁廢既，阿婆守龍都得啦

有睇u18歐聯都知Jones>Woodburn。仲有隻巴塞過來的黑鳩都好sharp

證明個龍門教練有幾廢
佢教過嘅龍個個都會咁自爆法

勝在易上手喎

仲有謝隊侄仔

明日花

大陸妹有D唔差
睇下你去咩地區者

其實vvd d球衣好唔賣好賣？

肥婆都岩

見到真人就真係狗都唔屌

no pay ok
要pay noway

google rose ma素顏狗都唔會屌啦

無記錯保單對利上晒身咁神救，個時以為好撚勁
買左返黎.......

化左妝都唔屌啦
除左有波仲有咩？ 又樣衰又剩

U19歐聯應該係Adekanye?
我覺得Liam Millar都幾正

岩呀
有d幾正
港仔有加成易食d

骨精強好似有同佢合作過
柒到認唔到

岩岩係fb見人講起
clyne十個月前受傷都仲掛住扑野

力架

扮gay佬食女

上海好多有錢人

唔扑野有咩做丫

岩呀 我識左幾個

識定食呀

我真毒

條女幾大波

仲有呢支歌唱咩？
一係貪錢一係睇樣 港仔無加成

呢幾撚 除左sterling ibe arnold都無邊個上到位了

年*

真係咩
我呢家識到好多人
有d我都唔認得佢地個樣都會同你打招呼

利申肥矮毒7

Lucas Paqueta, an attacking midfielder from Rio de Janeiro-based club Flamengo who is just 20 years old and is seen as an alternative to Nabil Fekir.

Liverpool have been linked with a move for Paqueta but Italian outlet Tutto Mercato Web reckon that AC Milan are now keen on him while Premier League rivals Manchester City and Chelsea have also sent scouts out to the Maracana to run the rule over him.

Anfield is becoming a second home to an increasing numbers of Brazilians these days. Roberto Firmino, Fabinho and Alisson would no doubt provide a warm welcome to a second more attack-minded Brazilian Lucas should Jurgen Klopp feel the youngster is up to the task.

本身淫

Who?

好堆唔埋埋屌摩

搵件垃圾黎提升自信

提升自信

兩個個動作都咁kai

岩牙 禾地牙摩搵沙狗提升自信

沙狗個頭都m得幾犀利

M男

聽講會然都係

巴西新星 同Fekir作用好接近

勁？

唔係太突出

妖人？

近年半前開始冒起 個樣同綿龍一樣成個蝻咁

打開攻中 可以打假9同左翼

全隊巴西人

下年可以全部去疤

唔係喎,我收到既風係講美欺為左證明自己可以制霸英超,會帶埋D隊友過黎巴塞B隊利物浦喎

古仔回家吧

攞到工作證先J

唔會攞到

識唔識掃蕩

女上男下，癱咗都扑到

疤狗隊西波又hijack人

今次邊個？

suso算唔算

係其他隊上過位既

應該已經變左a米最值錢既球員

Dollar值錢好多

馬高域好似會賣畀奧林比亞高斯

好似30幾m有交易

食m記

旺角成日見到

dollarma今年已經頹晒

屌摩新玩具

潛力圖

恭喜
初初仲吹到佢係基，依加仔都生埋

lalala同軒先係

一哥連英冠都唔夠打

Lazio 個 luis alberto

今朝有個回覆話佢傷緊個期仲掛住扑野原來係咁解

有入巴西世界杯初選
10號位

應該好似以前既古咁啦

都唔知邊度吹出黎既

果隻malcom

買完有冇罪惡感

明仔同AB幾時返

比埋Code 唔該

巴西7月7號出局 放三個星期假 應該放埋聽日
可能星期一會返melwood驗身 之後同美國返嚟嘅大軍一齊出發去法國集訓

名呢

250上年咁勁都俾人話弱點
利撚真係最識波

呢種嘴形好屈機

牙正啲口味終於正常返？

有野托？

買錯胸圍戴錯Bra

弱點係左閘啦

廢1兩場世界杯,修夫基唔識用就話弱點

人地發表自己意見啫
唔洗係度單單打打既

Everton's £11.6M loss on Davy Klaassen works out at:
£5.8M per PL shot.
£3.86M per PL start.
£46,215 per PL minute.

唔怕比老母發現

好彩轟買唔到golovin

轉過頭買zaha bailey

見隔離熱狗post話

水晶宮同車，熱都agree左 deal
是看球員去邊

屌米有人接手啦

美國仔讚晏菲路氣氛

換vida

緊係買攻中啦

唔怕比老婆發現?

SKY SOURCES: @Besiktas make contact with @LFC over a deal to sign goalkeeper Simon Mignolet. #SSN

屌 原來佳尼唔係Gay!

Simon 20m
orig 27m
ings 20m

According to reports #lfc have agreed terms with #Olympiacos for Lazar Markovic.

唔知點解有D期待黎緊E季英超
有後雲加時代既阿,摩3既獌,廢陣既利,踢433既轟,仲有100分鏝

唔驚夜晚無貨交咩?

條女邊水

50m?

fsg瘋狂清貨

睇完邊爐既表現 100分收咧 我覺得都係爭4多

比net spend boys又有藉口嘈

馬體會前線爆哂人

dc9 電話
lemar saul
gabi koke

咪又係鏝屌打全世界
一場半場熱利都有機偷雞
但鏝太穩啦

.@Besiktas in talks with @LFC about a move for Simon Mignolet. Olympiakos also have made an approach for Lazar Markovic.

@LFC looking for between £5m-£7m for Markovic, with Standard Liege and a number of English sides keeping tabs. Much more interest in Mignolet, for whom the club will only countenance a sale, not a loan.

仲有幾年前霸氣盃射死利果個gameiro
人妖correa
同埋之前傳過既gelson martins

馬交set5-7m
終於肯面對現實

清得咁急 會唔會集緊資

on9 先信

點解唔信..集資買遊艇

紅襪岩岩輸完波
集定資唔出奇

feel到pulisic下年會過嚟 條友仔一講利同高普就濕晒

早幾日仲有利子ff mkw做後備左翼

一早平平地放佢走對大家都好啦

米佬交換Vida ok ??

佢講過最想做49000

軒

濕哂個個似係你啵

係就好啊
Good deal

軌都有今日啦

friendly最後一球

thank you MKV

如果 mkv 入咗嗰球功夫射門，今時今日會唔會唔同咗

which

細個姐 同現實點同
作為進攻天才 跟摩狗定高普 係人都識揀啦

馬膠域 幾錢走？

會變屌摩
入完一球靚波之後變百屌 球隊寵物

可以貼埋軒巨細個披狗皮張相出黎

5-8m

皇鈀買左世三 干提 未

就算入左都係屌下命
果時出親佢都廢左一條邊咁
唔識落底唔識Cut大位
連走動都唔多幫唔到隊友拉散
次次分邊傳親俾佢都回傳
呢D呃唔到人的

做翼有速度而過唔到人真係第一次見

其實陳凱琳都唔差

有無ching去左動漫

抽中左hot toys今日 但要返工無去

現充先去😔

利轉彩虹旗俾人插到仆街

傳曼80m買maguire

英人護照+20m
李城炒價+30m

世界杯勁+20m

證明vvd冇買錯

物價越來越高

我覺得修夫基用得佢好好喎，識睇會睇到

睇過隔離轟post講佢地買中堅 佢地講講下都認vvd係世界top3中堅 話75m其實都合理

上場先俾sane爆到食塵
仲話top3

#LFC without a senior keeper for game v United as Karius has a knee problem. Academy youngsters Grabara and Kelleher will play in front of an expected crowd of 95,000

Jordan Henderson back at Melwood training early today. Gets loads of flack but his performances and attitude the last 6 months for club and country have superb.

Loris Karius is set to miss Liverpool's International Champions Cup encounter with Manchester United on Saturday due to a knee injury.

Via @LFC

Klopp: “Loris has a little tendon problem in the knee. Nothing ruptured or something like that; it’s more that it’s inflamed so we’ll have to see how that settles.”

Klopp: “It’s not a big thing, but it’s likely he will not play tomorrow. The two young boys will feature. It was nice for Caoimhin the other night, and now Kamil will have an opportunity as well so it’s good.”

Klopp: “I haven’t made a decision on who will start, but maybe Kamil because Caoimhin played the last game. We will see and talk about it with John Achterberg later today.”

Jürgen Klopp has confirmed Xherdan Shaqiri could make his Liverpool debut in Saturday’s International Champions Cup clash with Manchester United in Michigan.

Via @LFC

Crystal Palace keen on Danny Ings but #LFC firm in their belief they can and will get £20m for him. Interest from elsewhere too, including Leicester, Newcastle, Southampton.

Benteke, Sakho, Ings? They've done well out of Palace, transfer-wise, in recent seasons.

傳水間宮有意20+5m買ings

TELEGRAPH: #Besiktas have contacted #LFC over a deal for #Mignolet. He's valued at around £12m.

少撚過ward

Naby Keita, Loris Karius and Georginio Wijnaldum are all set to miss Liverpool’s clash against Manchester United tomorrow night. #LFC

Jurgen Klopp was asked about Fekir today he said
"Two weeks left, if nothing happens with our boys I'm happy, but if something happens then you have to make sure you can react, if not now then next year."

老母又做乜9

Karius is likely to miss the session due to a sore knee, while Wijnaldum has a muscle issue.

Keita, meanwhile, is still recovering from a stiff neck

Karius 我會知道幾時要退 我也知道何時會聚

醒目啲嘅就炸傷到完約啦
希望kelleher生性啲

基達訓矮頸簡直笑話

ALLEZ ALLEZ ALLEZ

佢點樣訓可以幾日都仲未好

去骨場搵條女同佢lock頸咪得囉

命裡有時 ～～～終須有

沙短好似幾玩得

你的智商咪係咁

短人係咪唔會同古蹟玩？

呢壇嘢畀人嘅感覺係
喺呢個轉會窗 Fekir 嘅去留，去邊度
再從 Lyon 嘅高層不斷好似哭喪咁低聲下氣請求 Fekir 留低嘅態度嚟睇
個話事權好似唔係喺 Lyon 嗰度
而係喺 Fekir 度

呢個高普interview 好好睇，一個天生winner既思維模式

絕交～

Fekir都張開哂腿
Lyon只要接受利個悔辱性報價一樣賣得出架

怨

30m啦

之前減5m咁少就真係益lyon

男人真係要壞先得

男不壞， 男不愛

岩呀 唔通on9好咩

笑4

睇番高普句野
唔知係咪想講賣左人/有人傷先會再買人

定係又9up呢

啜交?
你唔通是個gay?

你痴線架

A0比 靜係識笑

on9 子，淨係識 on9

FSG can try this
30m + 20m
First payment =30m
If player does not have any substantial injury due to previous surgery after 2 years from transfer
20m will be paid to Lyon

呢加埋後備（la子 大清） ，d狀態差正選果堆好多

買到飛機亞 都好既 ，埋後備都唔知幾時打番得起

琴妹 ： 又去動漫節了

加條要踢足幾多場先比錢既terms咪得

Vvd 真係好撚型

死人妖有jer

明明係樣衰所以冇女 但就話自己太乖
冇人肯比人曳咋

若談樣子 不會叫好 ，不過算討好

can子是咪a09?

丹麥餅？

好食 ，但有冇其他

無可奉告

on9就一定

估唔到車都會學左利d衰野
為左5m冇左個first target
仲要係30m就有

屌你老母車保羅

你屌車有冇屌左十年

基本上一出世就開始屌

童童

仆你個街
而家tvb d劇真係教壞細路
以前好似冇乜呢d

范文雅真係好撚正
過埋三十 狼虎之年

牙正呢個廢老 好鐘意睇 cctvb

唔嚟香港

我都鐘意 但只限睇ali

范文雅已經變左tvb 新御用二奶

Ali 冇咁靚啦呢加

去左邊到流浪

有冇絲打去左動物節？

垃圾地方

上年得琴妹去

你都on9

咁樣點忍
不過屋企果件仲正又真係唔洗偷食既

呢d我都引唔到啦

青識啲野

呢d咁淫既應該好好玩
要相頭就一定係ali

一個人的夜 我的心 應該放在哪裡

廢中玩弄沙短

高普一日食幾多包煙

好似想打尻普咁

范文雅>ali
ali冇波

史獨心諗做乜鳩

著住衫囉 有樣有腳

沙短小腿真係對比起勁d

冇波不了

daddy一齊唱allez allez allez真係好正

落返利園個邊叫唔叫附近

廢中：你咁撚矮，點踢波啊

場波今日29:05

睇番沙基利個injury history
全部都係肌肉問題

佢重 負荷會大
利申 9up

史毒d眼神

o妹 係咪好喜歡她

咁早點起身

唔好訓

Yes佢係

唔好睇

季前中場已經殘陣
唔買人等踢歐霸都得

吊九拉莫斯條仆街就啱㗎喇

過咗兩個月先屌咁有趣

1001

馬交域走左未

利ig story
成班球員坐喺度等球迷簽名

怨婦利

又畀人話怨婦

有無利手足去電玩節

岩岩扑完個coser

屌佢老母 大波到痴根

岩岩係廁所見到個男扮女 核9突

我要ps girl好了

D is波妹入到show下你對動漫知識親任扑啦

手

婦

新利留名